港航唔會執 財困只係大陸統戰手段

早前已聽過時事評論話大陸想完全控制香港航空業
繼國泰跪低之後 而家又突然爆個港航財困出黎 狗政府一反常態極高效率咁限制要禮拜六搞掂之餘
港航又暫停media又極快同大陸借到錢 成件事好明顯根本係個局啦
光復之前我建議大家兩間都唔好搭 容乜易沿途不斷逼你睇洗腦片
再唔係上機之後變左自動轉飛新彊嶺或者新彊集中營 然後新聞就會播空難搵唔返

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

香港航空唔是中資架咩